（口臭廢老）3月霸氣表示「我會去搵武肺」

意甲球隊AC米蘭繼周三先有後衞里奧杜亞迪確診武漢肺炎後，周四米蘭在官方網站宣佈，就連38歲的球星伊巴謙莫域同樣在病毒測試中呈陽性，球員需要立即進行隔離，意味着稍後時間上演的歐霸盃第3圈外圍賽，主場對陣波杜基林特一戰，伊巴將無緣上陣。

其實早在今年3月意大利正值武漢肺炎疫情高峯期時，當時伊巴就曾在IG上發佈一條短片，更在片中提到：「如果病毒沒有來找Zlatan（伊巴名字），Zlatan就會去找他。」事隔6個月，伊巴不幸地感染武肺，未知這位瑞典球星會否後悔自己曾經說過這番話。

去死啦柒頭

麻友？

G

想做意甲球王

佢傳比e巴

有錢收 又唔使踢波 又贏

h5n1

跳高唔過1cm

贏唔到冠又有得兜

null

當年卡勞迷麻沉曬船

想留係屋企打機?